人民食草 廣州深圳轉型做番偷呃拐騙 東莞重拾ISO標準發大財

屌 我相信呢啲日子好快到臨

全面脫貧 迎接習種新時代小康社會

藍絲們快啲返去 大灣區歡迎你

快啦屌